卡斯米路係咪有不死身

咁狼死牌都冇張

係啊 不死身啊

獌狗插水夠無牌啦

踢巴西嗰陣咪冇不死身囉